{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051828",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=52743&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "곰섬황토빌리지펜션"
    },
    "text": "美しく秀麗な安眠島のコムソム海水浴場の近くに位置するペンションです。 客室は広くて快適で、すべて禁煙です。 ペンションは涼しい夏と暖かい冬を楽しむことができるように天然黄土で建築されており、人体に有益です。 ペンションは無料Wi-Fiと駐車施設を提供しています。 また、カラオケやバーベキュー設備もあり、便利に利用できます。 炭とグリルはレンタルが可能で、2人と4人基準でそれぞれ異なるレンタル費用が策定されています。 客室利用の際には、最大人数の超過と肉類、天ぷら類、魚類の調理は制限されます。 ペットは出入りが不可能であり、保護者同伴なしの未成年者も利用できません。 画像は実際と異なる場合があり、客室内では火災危険物質の使用が制限されます。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 ペンションの情報や料金は状況によって変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室で料金調整がある場合があります。 プールの運営は天候やペンションの状況によって変動します。 コムソム海水浴場、ジュラシック博物館、モンサンポ海水浴場は車でそれぞれ約分、8分、20分の距離にあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションは禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ペンションはすべて禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペンションには無料Wi-Fiがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションには駐車施設がありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには駐車施設があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションでバーベキューをすることはできますか？",
            "answer": "はい、ペンションにはバーベキュー設備があり、利用することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルと炭はレンタルできますか？",
            "answer": "はい、バーベキューグリルと炭はレンタルすることができます。ただし、レンタル費用は人数とグリルのサイズによって異なります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室利用に制限はありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの客室利用には最大人数の超過や肉類、天ぷら類、魚類の調理の制限があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入ることはできますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは入ることができません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者なしで利用できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者同伴なしで利用することはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内での火災危険物質の使用は制限されていますか？",
            "answer": "はい、客室内では火災危険物質の使用が制限されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "料金やプールの運営は状況によって変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの情報や料金は状況によって変更される場合があり、プールの運営も天候やペンションの状況によって変動します。"
        },
        {
            "question": "近くにある観光スポットはありますか？",
            "answer": "はい、近くにはコムソム海水浴場、ジュラシック博物館、モンサンポ海水浴場などの観光スポットがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 361,
        "QA": 484
    }
}